利榮基邊忽利呀

冇越呀冇越呀冇越呀冇越呀

不嬲一早轉咗會
場場少少野都j到獌飛天
獌犯規越位就話定冇越先
紅講到黃
黃講到冇牌

勝利球迷

丁馬達個倒掛丁到...

唔睇以為個波真係入左網